難怪你地人工低津貼低

好搞笑，怕長齋睇頭2分半鐘

你哋企錯邊